激光同彩光去印會唔會差好遠？

如題

仲要睇係咩機

有冇方法快速去印？

搵醫生打，要打到起焦

吾起焦冇用？

慢d lor

咩叫起焦?

Ching有冇損過留過血

咁咪要好耐復原

Yes 好似話幾日唔出得街見人